［1q題］點解香港警署咁易比人攻陷

因為狗守必失

善心打破零回覆

1q題果然無人問津

狗公不下